我是一個計算機科學學家,所以我希望香港有一個自由的學術環境

身為一個計算機科學學家,拯救人類自然是我畢生的使命.
我希望回到香港,為華人的科技進步貢獻我自己的力量.
所以我希望香港是自由的,讓我可以在一個自由的學術環境中带領香港走向一個更美好的未來

起底，此 post 已完
請善用不推文回覆
你買機票返嚟跪地道歉先好再講嘢

見到計算機三隻字 知咩料
記住block咗呢隻五毛

香港是我的家鄉,我自然要他變得更好,回港是我的使命

國外都叫計算機科學,
我大陸朋友多,
自然就叫計算機科學,
我這樣何叫五毛

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

同志 腥港很危險 都是廢青
快回祖國的懷抱吧

我土生土長的香港人

圖中並唔係科學家會用既軟件
只係 Open Source 唔駛錢既 3D Software "Blender" 俾 Artist 用

"自由的學術環境中带領香港"
出 Post 帶風向就俾心機 D 學好正體字先

勿推, 請 Block, 完

呢個時候搞分化,
你係唔係反骨仔

科學學家就唔可以用Blender

計算你老母
死開啦支那狗

我知叫電腦科學

咩事